A cup女子應得到殘障津貼

應該
你條仆街

屌你成日嫌男人矮
你咪又係殘障A cup

樓豬有無160？

屌你老母

利申181

樓豬得3Cm都應該要